\documentclass[float=false, crop=false,french,oneside]{standalone}
\input{style.tex}

\begin{document}

\subsection{Adder (ADD)}
\label{subsec:comp_add}

\begin{wrapfigure}{R}{5cm}
	\centering
	\includegraphics{component/add.png}
	\caption{\label{fig:add} Composant Adder}
\end{wrapfigure}

Ce composant est un simple adder à  deux entrées 32~bits et une sortie 32~bits,
donc  sans capture de la retenue ou du zéro comme  on peut le voir sur la figure
\ref{fig:add}.  Il aurait aussi été possible de reprendre le composant ALU à la
place d'un simple adder.  Mais nous espérions ainsi  obtenir une simulation plus
simple,  de meilleures optimisations à la synthèse et éviter  l'encombrement du
code avec un composant trop complexe pour la tache qu'il doit remplir. \\
Dans notre architecture nous avons deux instances de ce composant : une pour le
calcul des adresses de  branchement,  qui sont fonction du  PC  et de la valeur
immédiate du format d'instruction  I;  et une autre instance pour  le calcul du
prochain PC,  cette instance à la  particularité d'avoir une constante  sur une
entrée et cela aura un impact à la synthèse. \\
\\
\\
\noindent Voir  la  figure  \ref{fig:add}  pour le placement  des ports  sur le
composant schématique.\\
\\
\\
\noindent \textit{Ce composant ne possède pas de paramètres générique.} \\
\\
\\
\noindent Liste des ports du composant: \\
\begin{tabular}{ll p{0.5\textwidth} }
A & Premier vecteur d'entré 32~bits  &
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
	\mint{VHDL}|in  word|
\end{minipage}
\\
B & Deuxième vecteur d'entré 32~bits &
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
	\mint{VHDL}|in  word|
\end{minipage}
\\
R & Vecteur de sortie 32~bits        &
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth}
	\mint{VHDL}|out word|
\end{minipage}
\end{tabular}

\end{document}
